係咪我錯覺定係今日929全球遊行真係無相無片？

喺Twitter搵 #929globalmarch #antitotalitarianism都好似唔覺有相
得澳洲，台灣同日本有相有片

係咪要搵其他hastag

推
我好想retweet

100毛有幾張

29/9 [18:08] 【灣仔】有個阿叔聲稱睇到黑衫卧底放火 From 蘋果Live

搵#StandWithHongKong搵到有倫敦
繼續睇下有無得retweet

美國呢邊 一陣先到929遊行

有時差

德國烏克蘭倫敦都有相有片

屌 未夠鐘呀嘛人地

幾點啊

加拿大都未起身

題外話：成場運動維基百科都冇乜相。

悉尼

倫敦

柏林

台北

知唔知有樣野叫時差

時差
sor9係樓主自膠

btw不推文

恥笑樓主

歐洲應該宜家先開始

樓主小學畢業

善用不推文

在你睡覺的時候美國人已經起來工作了……

時差

推 要整合集